李城25-覆蓋海洋既簡迪 係咪虛火已盡?

上年英超tackle頭三
尼迪迪 古耶 簡迪
唯獨呢條撚屌數據慘不忍睹
ground duel 25wins 40losts
搵哂成個英超防守球員都無個咁肉酸

佢係沙利 新體系

打法唔同左

轉咗位

車而家踢控球 個波長期喺自己腳 使撚tackle咩
係廢隊先會J tackle數據

當左自己普巴
就算打CM, 都無任何一項數據合格啦

宜家改做到 變到拉美利斯咁

浪費曬簡迪